老老實實，香港最平嘅文具舖喺邊度？

唔想搵大集團買，完。

陳湘記書局

你講到你要一大批貨咁款既 ?
你做採購架 ?